公眾泳池依家有無開呀?

請問有無人知道公眾泳池有無開呢?

唔好on9啦 有你都唔好去啦 咁多垃圾

開咩 開大?

屋企無水，想去沖個涼，乞求回答

3號=開

去體育館啦 聰明豆

開細唔得咩？